異世界超能魔術師 PV1 異世界チート魔術師 PV第1彈

成個惑星公主咁

個款有少少四天王feel

對眼定男主手勢

睇圖，女主唔錯，幾好J

追得過

後宮番？

女主幾正